[劇本準備好] 利物浦 對 白禮頓

Post?

on9 AB

救心

AB13

玩少陣波啦

ALISSON出事

原來大ching心口成日濕左一撻係查左凡士林

ab

AB三場就利化咗

屌你ab 遲撚早出事

Cls

AB

個龍

平安鐘

屌你老母真係唔好玩咁多啦

AB13

1001 no post

係唔係傻左

on9 ab

玩咁多野 我個心就黎頂唔著

好大陣膠味

我屌你老母依個龍又係膠味十足

龍門教練

AB 痴線佬

邊撚個唔開po

玩撚到係人都知你玩波 仲想扭

利化

ab呢下分分鐘12碼 對面又玩起迫搶 鬥搶

贏緊一球咋 仲玩

ab係咪悶得濟

Ab玩夠未

屌你老母一場要玩幾多次火呀

間唔中玩人地估你唔到啫，下下玩波好易俾人捉到路

米+卡: 咪一鳩樣

ab13 要派膠了

ON撚9佢真係

都話咗要小心佢地最後10分鐘撳掣

同一個動作 籽勁好多
召喚扭7牙朗/agger路.gif

下半場隊波好唔集中

咪撚係

痴線

初黎報到唔係想咁快變廢龍呀

屌今場LOMO又真係打得幾好

一場波玩足3次 高普求下你屌柒佢啦

和波味濃

準備失分了

係咪唔會出沙短

你老尾個心離咗離

Cls個龍門教練係咪專練腳法

遲早玩出火

廢中返去真係要屌屌AB13
唔係貴就大哂

邊估到半場出黎

入唔到多球

啲傳波次次都賭運咁

屌嚇到鳩縮又要食救心

90分鐘 米拿換lalala

完左場先開不如

失分最大責任一定係高普

深夜西波

你下下咁樣玩人地實捉你啦

out基達in軒隊 效果都好明顯下

屌唔想睇
個心就嚟跌出嚟

ab明顯想show off

比清好波

仆街
諗住買左個林源三番黎
屌點知買左個健威番黎
黎到唔係想打龍 係想打前鋒

唔係牙軒輸左啦

唔係
係佢個種族值係咁

主場和白柒d
定作客輸白柒d

其實米同卡都係健威個fd

睇到悶一次半次係過癮
但係黎多幾下就唔好笑

用波還用波 有d波真係要用手接

好撚獨

個表演慾太強 ON9到呢

都唔知換大清做乜撚，係前面妹下妹下
有沙基利唔換

屌出面幾十個POST

taa

柒咗唔慌唔好笑

係羅馬已經係咁

多得1001

TAA

出晒力燈

又中柱
玩撚完

屌你獨撚到

遲d變森崎

Nice try r26. + taa

Taa

沙短係唔係有暗病
出大師兄都唔出佢

差D 2:0

屌艾利臣玩波都on9 買之前都知架啦
佢唔玩波勁廢中都未必買

儲夠印花係咪可以換fekir?

神軒打撚曬成條中埸線

Salah

屌你水貨

水貨

左右二閘合作

劇本

salah blue sky

即刻無人交波比ab13

屌 我就黎心臟病發

啊樂射波有D似隊長

jelly 無時無刻都走緊位 癲撚到

玩到咪唔屌
頭先比人捉晒路

jelly 真係走位又得硬爆又得

jelly去到果個位

謝隊

藍天射球, 好耐無見過

做乜鳩

救命呀我想死呀

水？

沙基利5分鍾時間都冇

心臟病發

vvd

ab13又神救

血肉長城咁樣

great save

ALISON

熟悉的猁

仆街好彩你神救番球

ab1做返場好戲

我要沙B呀

屌又換中堅

大師兄係咪無左個r1鍵

三中堅
是時候仆街了

matip

輪住派膠

Matip in

出3中堅
仆街了

Vvd派膠

VVD 集中啲啦屌

Model 呢球實輸

劇本正式開始

又3中堅

收基達唔出沙基利真係唔明點解

Vvd

成隊on99咁

三中堅必輸

啪晒救心都唔掂

一換keita
中場亂晒

Ab

好慘 人都唔係到了

三中堅劇本
手足快落注

健威

換三中堅 劇本準備

高普又嚟呀

軒救左好多球wo都

屌你又縮

普通野

打死JM, 痴根

又三中堅

Vvd懦夫化

仆街啦 又3中堅

馬貼

仲要係企定定個隻

踢得好唔認真喎

痴X線

XS mola

廢中堅似香港D廢中
死都要用同一套

真

老母個定位冇咁清

唔知要點做咁

唔好bin c啦

+3

沙短心情如何

望住入

沙B 嗌走未

大清去意甲踢可能fit d

米拿冇力啦

哩場如果失分真係廢中

高普冇左大腦真係戇鳩鳩 縮你老母咩

接近正面飛埋黎都會救唔到咩

雷神

無神軒失左波啦

依球比model同米應該輸

換佢真係黎把撚

Man of the match 副隊

仲要攤大手屌後防

大清真估慢得好誇張

幾時先有沙短睇下

打撚死JM 咩，好心就俾佢休息下，又唔係無人

老母真係好左
而家場上條中場線佢最生猛

我愛軒達臣

Keep possession la DLLM

沙短應該係廢中秘密武器 落後先會換佢

Joe Gomez

係咪唔準玩角球旗

到底沙短有咩暗病出大清都唔出佢

諗起上半場成班狗喺出面燈

矮

老母玩角球旗算啦，好冇呀？屌你老母

見到jelly都辛苦 瘋狂跑全場

角球旗啦

痴得好靚

唔怪得唔要奧子

白會唔會太勁，有上年般尼影子

補時就咪撚攻啦

秘密武器

沙拿

角球旗啦屌

水貨我屌

上次玩係幾多年前

射到咁

出左喎

水貨世紀大垃圾

利唔識控波點爭聯賽 下下都同人駁拳

世紀大水貨

salah射咩春

FT 1-0

3point

Salah射一球靚就兩球飛機

羅馬大水貨

有咩原因仲要整失個控球權

屌！完！

訓

屌
成場都要救心

又藍天

主場踢埋啲咁嘅西波

屌你老母成隊下半場都不知所謂

前面三個好唔掂

控球啦

大水貨s

今場波 d埋門差到

Alisson

落後緊
射呢啲波 真係人都癲

MVP 仲唔係AB?

ALISON 又神救又派膠

win ugly

利撚得你，三分已袋
3場0失球

呢場波個人覺得老母打得最好
亦都睇到十號位係幾咁重要

水貨射咗幾多下上天

成場波最好睇就係世二龍玩弄腳法

大家俾啲信心 雖然1-0玩啲咁嘅野真係

廢閪到水貨

鳩下鳩下 又贏

可以柒住咁拎3分仲唔滿足咩

真，上場就話姐

證明救心都係好缺貨

羅馬水貨們

白禮頓今季都幾勁

副隊攞命搏

又CS

下半真係好差 亂哂

係唔係太撚簡單 不洩入
入果球反而其實好難入下

兩個羅馬水貨

alisson真係一啖砂糖一啖屎
唔識評價

朗拿杜母個下

利子團購桂格實有好大需求
屌第三場咁撚樣

唉，坐榜首好過無

其實大清仲真係好撚獨, 無哂位都起腳
半場沙短換文尼啦應該
前面出大清咁撚慢

買十號啦 就係差一個位咋

險勝，海𠥹打得幾好

3 straight win

唔係軒出嚟主持大局
呢場輸咗

Salah also

贏得辛苦

白禮頓好撚勁，作客都要還番三分

繼續咁玩法一定出事
之後柒一次又冇哂信心

支持肥賓

嘩 好彩頂到

事實冇佢冇3分

驚險3分

榜首

Liverpool have kept seven consecutive clean sheets at home in the Premier League for the first time since the 2006/07 season (9 games).

Virgil van Dijk has played every single minute.

成場西波

以前就話無人換
而家有人又唔換
中場換基達

差d破功 白禮轉玩迫搶戰術？

符合西波西時間

今場廢中應該睇得出隊波有咩問題啦 可能係好事

家下邊隊係榜首呀

白禮頓主場嘅話利嘅下場應該同獌一樣

上場都救左球罰球

白禮頓真係幾撚勁下

白禮頓咩事
一啲都唔似下游隊

老母真係好正

文尼要做少d組織

冇話轉唔轉玩，中遊生存之道

認住死廢中
交屁冇輕鬆

我諗佢唔會再玩咁多野掛 今日差d出事
但係真係靠佢先有3分....

係 好過啖啖屎

今晚成晚都唔知踢乜，老鼠拉龜，傳球成功率勁低，進攻死晒火
後面ab13玩得太多波喇，遲早出事，好彩臨尾球撲救加返分
成場踢得最好應該係robertson 同milner

最後10分鐘谷果段真係幾猛

嚇撚死

人地調動個三個即刻奏效 高下立見

中遊啦，領隊太勁

白禮頓D逼搶好有效

練下交波

老母今場勁到

搵個冇腦既轉踢派牌 你話笑死唔笑死

隊波生猛晒 80分鐘後有一波攻勢搶到我地亂晒

今場文尼最差，交失一半波

前面三個都死死地火 費奴到依家都未入到波

一來唔太夾
二黎咁少機會都想博下表演

百屌交屁啦
半場應該要果斷換沙短出黎

白禮頓啲逼搶勁撚癲
遮線塞位都好準確
係進攻冇乜板斧

jelly

keep住呢個表現係爭前半版

中下遊黎講，白禮頓一定係防守第一

白禮頓真係幾勁
尤其同西咸比

打得差但拎3分好緊要

白禮頓守得好 又有form

文尼拉邊好啲 唔好入中間分波 今場球球都失哂

神軒勁𨶙到

痴線 呢隊白禮頓先係今年黑馬 體能同鬥志都勁好 戰術又執行到

沙短好撚怪，沙文踢到成pat屎咁都冇得出，沙短至小值20分鐘啦 高普我屌你老母

估唔到都係要食救心

有得買個時又唔買 轉個no.就當買左

痴撚線

Matip bb

雖然大家係咁屌，但係今季3場波睇得出後防線係穩陣咗。
反觀之前面3個，就好似自己有自己踢咁。

隊長話好有統治力主宰球賽呀

狼隊 屈仔應該會更惡哽

人腳

打西咸應該456都得

其實沙拿分波都唔掂
唔明點解拉番中場拎波

教諾域治個陣好廢

交屁無球交得好
沙拉除左入波果腳都係無球好波
米拿已經係3場MVP
TAA加高美斯進步左好多
Ali

盃賽幾時開始?

柒住拎3分都好過冇既
中場換左軒之後老母少左落黎拎波
軒都慣性回左波就跑去人堆到
結果就係常見既skip中場

F9繼續隱型
文尼今場食左屎
得沙拿頂住

佢地個戰術執得好好 死都住到一粒先 最後十幾分鐘就放手一搏

1.老母下半場打得好好
2.好彩ab13受到教訓，而又唔駛交學費，以後應該會小心d
3.唔明點解上屆前面3個好地地，今屆廢中要將綿龍拉落黎，再推沙拿同mane入中間，搞到3個都瀨野
4.明知要打反擊，下半場前面不知所謂都仲唔換沙基利
5.後防依然打得好好

應該用下沙基利

米拿都打到無氣

見到班後防俾人狂逼逼到失哂位都要玩短傳就好救心

唔知點解要搞到贏得咁辛苦
無咩攻勢做到出黎
交屁啲波成日斷
中段白禮頓撲上黎幾驚變西波

屌啦星講完依句之後個下半場都唔知踢乜鳩

白禮頓幾勁
好有form

西咸年年買前鋒儲
中後場唔執

唔出沙基利呢個控到波，串到連世杯態大勇既出黎控制下前場節奏大錯，驚險到，屌你老尾

斷波斷到

Brighton 係好波今場但局面不致於此，頂

好在有3分

高普啲換人

原來米仔既踢法係最啱利
只係質素太差
AB啲賣弄球技 神救 膠同米一撚樣 只係實力上勁好多

大ching進步好多啦

不得不讚AB13

佢啲高波判斷同手錘其實真係打得靚 但啲膠就
Model平時真係跳係就縮手

迷軒又贏一場
定海神針

明爐今場都斯隱形？

何sir聽日一定屌死垃圾利

可能未Run熟哂戰術，廢中隔硬出佢又係比你地屌

統條命咩，踢到咁既屎樣

贏咗人球人地又肯泊下大巴 係咪應該試下沙短 又有無啲咩新嘢呢？下半場文尼做過啲咩？呢樣哥狗就完勝廢中啦

得matip ok 我覺得

屌你老母 雖然贏波
晏菲路都踢到贏得1粒
仲要對白禮頓
唔講以為打緊 熱 車 鏝 獌

唔需要屌得咁勁，其實對手打得好姐

Brighton有部署，而且都執行得好好
上半場泊巴士泊得好好，可惜一球錯失1:0
但係仲堅決執行戰術，死守到75分鐘先大舉反撲
爭d成功反追1:1

開始掛住古一招

最想屌嗰樣嘢係
8個角球，1次頂到都冇
set piece戰術廢中肯搞搞未？

交屁一定係靶

今場好彩係人地有防冇反
狼隊 屈仔果啲防反真係唔講得笑

破大巴之路仲係十分遙遠

反觀高普朋友隊

未係太見到基達破密集

白禮頓下半場d迫搶仲勁過利

換人後中場唔掂

隊隊打利都大巴

無入波就隱形

明爐今場前面三個打得最好啦

神軒都執左好多跌出黎既波

利記龍門

比人捉到路個下都要貼

傳球失敗率90%

要屌都係交屁 甩撚左好多波
冇米拿個下搶波 和撚埋添

唔出沙基利出大清

臨尾兩個角球嚇死人，白禮頓啲角球重好過我地

我老母都知舉手開遠柱

長青樹M7 用到咁盡全場，痴線，鐵人都要抖啦

軒隊幫到手中場塞返d位 ，一額汗呢場

A13成日玩火 驚佢一日遲早會玩火自焚

門前個下都係佢快腳清走

基達逼甩好多波

搞咩尻而家d 英超中遊咁撚難啃 好撚disciplined

係時候要擺法明奴去後備反省下

呢場想吹奏老母多d
畀波帶波都好左好多

玩太勁遲早瀨野

神軒下半場出黎做到好多野

邊撚個助攻沙拿架

綿龍上半場一下頭槌 一下助攻wo

文尼今場 進攻終結者

想睇7個球多啲

本來下半場揾沙拿派牌 好過文尼但冇左致命攻擊手入波
之後為左換走文尼整個鳩陣出黎

當自己係美斯

隊長出黎之後控球仲差左

Brighton係勁左好撚多,上季係比我地屌打
佢地唔係一味死守,係等你犯錯伺機反擊,

感動嘅係利贏到呢啲老鼠拉龜嘅波
想爭下標嘅話真係好需要呢啲鳩下鳩下但全取三分嘅波

唔係神軒問題
換基達換神軒呢個係問題
米 軒 母三個夾唔到都唔撚係第一日嘅事啦
冇咗個大腦就係冇咗個大腦

但係我地既對手如果早段失球通常都兵敗如山倒
睇到brighton好沉得住氣到尾段先駁搥

感動既係

gomez勁到

傳去後面黎講 神軒>前隊

張仔d角幾好 上年般尼又係靠佢吊波反勝

文尼都爆邊落底等同廢左武功

其實高普買後備，係咪諗住主力受傷先用，而家有個靚仔既後備席，都可以唔換人，d後備咩士氣都無哂啦

神軒一出黎就中後場傳

沙拿入左中間之後好似就打唔起 文尼又唔夠料做分波果個

贏左曼狗士氣高昂 去到尾段班人都仲係咁搶

呢兩場都贏得冇説服力，仲要對手實力一般

最好既代替品沙短又唔撚用

今場軒好進取

最怕睇完依場隊隊都識打利

白特別勁姐，以前d 中遊依家變曬做下遊

allison玩多左

防線穩陣咗？
部署防務還可以，
但係今日啲個人出錯險象環生啵

今季啲細球會勁到癲
冇板凳/易傷嘅話季中實失分

三分已袋，無明顯絕對機會
黎緊一周雙賽會有麻煩
古狗係埋度就真係爭冠陣容。。

今場發現幾樣野

第一 米拿只可以打半場 真係老了 上半踢得勁好 但下半好多甩轆野 體能明顯負荷唔到

第二 文尼其實好過上季 佢上季係攞到波就自己帶自己射 今季肯傳下波已經算係進步咗 但傳出黎嘅質素當然可以更好 比多d時間佢應該成材

第三 沙拿射門鞋未搵返

第四 老母進攻心唔夠強 幾球禁區頂空哂佢唔試下射 橫傳咗比隊友

痴撚左線
解放老母

贏獌狗都加左好多士氣

Mo Salah vs Brighton:

73% passes
6 chances created - most on the pitch
2/3 dribbles
2/4 aerial duels
1/1 tackle
6 shots
1 goal

呢個暫時唔好吹奏住

又唔可以咁講，係對面迫緊左

真係好想知有幾撚on9嘅人先會將文尼擺中間

嗰個係文尼喇下話

或者咁諗，廢中可能都預計到白禮頓75分鐘開始背水一戰，
對面啲球員咁高大，寧願留一個有少少身高嘅球員係場度頂下角球 都好過擺沙短出黎

見識過jelly上位日記後我可以答你係

因為有我Carry
防線Level Up

但隊長閘唔少波 係穩陣左

破密集都要文尼幫下手得羅拔臣一個最後咪又傳返比基達
除非佢一個獨扭入去

#LFC confirm that goalkeeper Loris Karius has joined Besiktas. Two-year loan deal which will become permanent in 2020 if he plays enough games.

古狗係度你邊有VVD同AB

文尼換沙基利啦

神軒 前場隊友失波後recover得幾快

文尼都勁左兩場 F9呢幾場做過啲咩

Alisson completed more dribbles vs. Brighton (1) than Andy Robertson, Naby Keita and Roberto Firmino combined.

勁到

明奴其實唔係狀態問題，係廢中要求明奴係進攻時打AMC既位置，讓Salah上去，而家係仲適應緊，但我唔明點解廢中要咁做

簡簡單單打番兩翼咪好
係要將兩隻翼入中間，無曬爆破

冇Keita同VVD啫
AB筆錢之前儲落

Virgil van Dijk vs Brighton

92% passing
106 completed passes - most at Anfield
2/2 dribbles - joint most for LFC
2/4 aerial duels
1/1 tackle
2 interceptions
Dribbled past 0 times

人地上半場緊守大巴戰術
都唔迫你後場
控球緊係好

唔好為反而反

其實換人除左mane可以早dd換沙短就好d

其他都ok la

跟本就要果斷半場換
下半場交屁未一鳩樣

仲好講 你最尾失位 好彩有ab咋

冇左個腦又見到有件10號波衫咪照去

下場比沙短正選啦唔該

1 Misjudgment

Yes 大家真心唔好再反軒 我軒成日做d dirty work 冇人notice到

有咩好屌，而家3戰全勝，0失球。白禮頓今場係打得好，贏到仲想點？前面3個係狀態問題姐，踢多幾場應該會好d。反而後面vvd+gomez+ab13既表現比到我近5年利記後防都冇既信心。

BREAKING: @LFC confirm @LorisKarius has joined @Besiktas on a two-year loan with the view of a permanent deal. #LFC

係 反而west ham watford 就廢左好多 都唔知做咩尻

Mohamed Salah's game by numbers vs. Brighton:

13 touches in opp. box
6 shots
6 chances created
5 crosses
2 take-ons
1 goal

求奇左右橫傳下 已經哂左人地成30秒
點反得落手

屌笑左

不嬲進攻都係仍墜後俾位水貨交屁內切

史獨跑都唔同你跑啦
講真史獨唯一作用就係落後／明仔好撚差先唯有擺佢落黎搏下

最緊要解放老母

又盲反軒隊
一出黎執幾多屎
次次漏出黎既波都殺哂

強項

呢幾年d升班馬算係咁
兩隊般尼 白禮 狼隊 屈福
全部都好有自己風格
反而以前d英超中遊一降班就跌到唔知去邊

打得差都唔屌得

艾利神已經連練3場clear shit
model安心走啦

巴西味

下場沙基正選有無得諗

就係等到尾段你逼搶唔到先反攻
其他隊太早想追咪唔得

上季落得無咁誇張，記得會廢中都講左係轉左

前場possession recover

你個名無說服力

起碼有球米拿入攝比得好靚

神軒嘅本事
係要打巴士隊先完全突顯到

Agger

次次守角球好危喎
尾柱有3隻冇人睇
痴撚線

想睇沙短 大清好撚獨，又唔跑

我覺得文尼落中場唔係問題 但佢啲傳球真係好唔到位 不如做返之前隻翼好過 依家好似浪費左佢既速度咁

班友係咁

決定聽日着神軒

下半場頭一段時間白仲縮得好後

可能為左提供多d空間俾基達老母前插

文尼唔好再係咁入中間分波啦

AB 如果少d 玩波就完美，d 反應快到

但咁樣明奴對住更多人，佢好難做得好

而家廢中個三中場係平排咁款
兩閘上，中場就墮後補位
無錯係相對防到反擊
少左中場同前線既互對
咁明奴就踢得最辛苦

太密企係禁區作用不大，不如升出黎做配合

根本換沙短好好多

利post 傳統贏輸都搵戰犯

Trent Alexander-Arnold vs Brighton

69 passes
81% pass accuracy
2 key passes
1 dribble won
4 tackles won
1 interception
2 clearances
1 aerial won

Such an underrated passer. Top 3 full-backs in England at the moment. 19 years of age. #LFC

多個Plan至少係好事，始終唔可以跟實上季咁Copy & Paste 好易比人睇穿

點解呢場咁都有位入到神軒
咁換法擺明廢中想守
神軒出嚟之後閘得好多球
填補埋中場同中堅個斷層
有冇睇佢出之前幾多時間兩個中堅互傳完鳩斬上去失咗？

遲早瀨一次野

水貨講真算係咁
多咗迎波 分波 冇死去
上半場都幾好
係下半場廢中格硬將沙拿推去派牌
搞到冇咗得分手
當然嗰兩下藍天射門抵屌

ab差啲出事之後都仲幾冷靜
米卡呢啲應該會騰哂雞

基達，交屁，明奴，沙拿都輪流返後拎波組織

反軒之路好難行

講真 神軒一落場有段時間隊波少左好多無謂甩波
做好控球在腳
係最後人地加壓 TAA GOMEZ 兩條命有波就9踢上去
前三件就兩三下就送返個波比人

今場motm無得唔係老母掛

米未必，擺佢去盃仔應該有驚喜

Mohamed Salah equalled two 2018/19 single-game records vs. Brighton:

• Most touches in opp. box (12)
• Most chances created (6)

Danger man.

大把手足留意到神軒嘅重要性
盲反唔會叫得醒

睇左3場
你地仲有無理由反老母

明明明奴墮後+兩翼踢到識飛 唔明做咩要埋文尼墮後 仲要踢到成pat屎咁

米拿

冇10號位真係

米拿啦

同埋如果鬥到12碼
對米仔都有信心

咪屈米
米係我見過心臟最強大嘅龍門
柒幾多次仍然充滿信心

曲高和寡

米依d 12 碼dom佢出來就係

盲反個d由佢地啦

呢3場好勁

佢先係真隊長

聽朝就會開始格劍

沙狗pre season咁撚sharp 可以少少時間都冇...

喂大佬就算唔講換左佢攻勢會好左 佢hold住個能力點都好過大清冇咁易甩啦

你hold到個波 人地做唔到攻勢 呢度都已經哂到好多時間...

Brighton 真係有計運少少已經和左你

如果買沙短返黎淨係做沙拿後備真係徙左

今季審左3場都無罪釋放

米除左廢 真係無咩缺點 反應又快 又大膽

其實水貨上屆都成日射失d簡單chance
只不過入太多大家唔記得姐
今場佢既動作幾sharp
開始上力

有球吊高比andy 靚到

Or milner

睇得出salah個態係上緊 唔太擔心
反而有d擔心明奴 踢得好辛苦

Model done deal

當年米佬撚鳩牙朗，奧巴同萊斯

見底
唔係狀態問題

最尾點解唔角球旗
90分鐘head得1球仲可以有三四個人衝入禁區想攻

米拿專業到

好多時反擊都靠隊長搶返黎

沙基利加基達好有睇頭

明奴ok wor
個人覺得前面三子最唔需要擔心係佢

直頭係加入利而黎打得最好既一場

Model一借借兩年

屌米同model最大分別就係米永遠唔會頭dupdup，撲會去盡

交屁真係有價好賣

不過基達今日差咗

兩年後返嚟取代ali

米= 反應快 12碼識捉路

缺點: 制空近乎0 ， 集中度因心情而異

借完兩年仲有幾多年完約

當賣走咗啦 踢夠場數就permanent

軒最勁嘅地方係捕到人地清個波出黎果個位

廢中個腦裝屎 冇十號就叫明奴升出黎做波 咁樣反而廢埋前面三個

Ab13玩出火之後留意到大家唔敢再回傳俾龍

Virgil van Dijk has been involved in more Premier League clean sheets than any other player in the division since making his Liverpool debut in January.

• 17 games
• 10 clean sheets
• 9 goals conceded

Transformed the side. 💪

中左兩次柱
我地有運少少都2-0 3-0左添
邊有得咁講
雖然認同沙短好過大清
大清應該盃仔出就算

同意 執第2點

其實真係好兩睇，沙狗咁短好難守波

我諗廢中去到尾唔想冒險，擺大清起碼攻守都平衡返

比ching

其實大家話brighton 無運 有無諗過利記更無運 又中楣又中柱 手球又唔撚吹

呢場好撚intense 對方好有火 士氣好高 雖然攻勢做得唔好但大致上都控制戰局控制得好好 你問我我真係收貨

大清真係有防守力?

大清係攻守都冇啦 反擊都唔會跑

Model終於走了

上季依啲波應該和咗 就咁講都有1-1 找卡數 愛字頭

on9 老母最好一場簡係上年對阿
打到成個拖舟咁

因為基達習慣墮後踢 唔同上年Ox咁 所以進攻果陣Mane或者Firmino就會sip左個攻中位 好明顯係唔適應

開心過今晚贏波

係 米仔通常on9完 就吐一吐口水落對手套到 雙眼仲好有火 下一球又係咁

基達係度帶住，老母真係有腦左，攻守都好有貢獻
有冇老母的波既gif

入波果球佢搶得同謝隊果d搶波有d相似

之前俾人狂逼都要短傳俾返龍
逼害

如果聖誕都爭緊冠 麻煩1月泵水買個10號

上季主場對阿打撚到美斯咁喎

D人鳩up唔洗本

Exactly

屌，講到好似d 弱能人士咁

有下後面控波柒到

其實我防守意思係返自己禁區幫手頂下角球

尾段白禮頓禁制啲角球唔係講笑

嗰場佢不停轉身啫
作用真係呢場發揮得最好

冬天有無機會買到人

今次神軒抵讚

本來發揮到唔派膠又靚仔會係利icon
心照，借出去有幾多個番到來吖

買完唔出
買來把撚

老母呢種 cool波咁勁既中場好難得
有埋個腦唔lag機就正

有球以為佢會玩角球旗
點知佢竟然後抽想過人俾返個波人

米啤梨.jpg

沙拿夠短啦 沙狗逼搶ok
出大清係想keep processions姐 但係對面見你咁就逼鳩你 你又冇力逼返人 大清完全逼唔到

第三場就要食救心

嘗試睇返今場高普部署
本身傻嘅都知白禮頓黎到一定死守泊大巴 同水晶宮類似
所以高普選擇將近龍門配合同埋門最好嘅沙拿擺最前
然後明奴同文尼嘅角色係將連接一對閘同埋基達
文尼分波真係麻麻但係明奴都交到功課
米拿表現比較突出係因為佢嘅定位就係周圍撲波嘅搶球機器
喺利嘅高壓打法入面會比較見到佢 搶到波

另外一提，高美斯除左有一兩球短距離傳炸彈之外
全場都打得好好

其實主守既時間出大清唔知做乜
防守力零，反擊唔跑
反而對手死守既時候用佢既把握力會合理d

真 TAA有球幾明顯

神軒同米拿應該遲下會輪流正選，要米拿打足全場有d勉強

改早左個轉會窗完真心on9

好掛住上季波衫
真係好撚型

前場守波關短唔短咩事

唔好咩都入哂沙基利數

沙基利逼搶落力程度同埋搵個厚背得住 點都好過大清啦好嗎

高美斯愈打愈好

agger 今日都著拉子出街

開始時基達靠左時文尼會係左邊,靠右時,文尼轉入中路
但進攻踢落係唔流暢,睇黎要時間磨合

沙短一定硬淨過大清，大清好似豆腐

似1314個開局 踢得唔好但三連勝

下場對李城 覺得會和

大清今場算係咁啦
hold到波 dum時間

Lovren, matip傷愈都唔知用唔用好
而家後防四子好夾

但可唔可以唔好1314個結局

咁樂觀？

夠鐘輸波啦

華dee係咪傷

波仔助攻

賣當家球星鳥

其實睇到上半場沙拿落後D做波個幾下其實效果係幾唔錯...

我會話費明奴呢幾場真係未太上力 可能上季真係太sharp

數據上頭2場其實唔太差...但同前面2個化學作用冇咁強

都關對面D波隊隊都加強針對性前面3個事...

唯一要屌ge係...仆你個街唔好成日入1球就轉陣縮啦 好撚危嫁

紅

寧願鳩斬上去都唔回傳
如果vvd今場唔係俾ab救返次應該會屌到佢化

不過第三場英超柒咗冇出事都係好事
應該會慢慢適應逼搶節奏

紅牌唔出得姐

馬貼第三中堅 懦夫第四中堅

No but停賽

李城應該會嘔3分出黎

Ok
賣

未有位俾世二中堅出住

好明顯冇縮 係攻唔入

大清係攻角球果陣都有威脅
但反擊同防守真係不了
老母帶波仲快過佢冇波上去

廢中話踢得好就唔會轉陣 都合理既

呢樣真留意左好多下一彈出黎就俾佢捕哂

最後邊隊冠軍

3 point✅
cleansheet✅

果年仲要係3場1:0 冇記錯
果陣冇蘇靠大清

3球都係史獨

文尼快d簽約
之後就可以唔駛睇佢面色早d用沙短換佢
今場真心踢得差，半場應該換出

到one of the best defenders出得已經要一周雙賽
大把機會出啦

唔用咪唔用囉 冇問題架

留意到佢比人換走果陣黑哂面

神軒定軍心 換走基達之後中場好左

都岩 一季五十場一定有得輪換

我相信隊波一日唔落後 一日沙短都唔會有得落場
佢肯定係秘密武器

而家老虎雲三場冇出到

Joe Gomez's game by numbers vs. Brighton:

114 touches
104 passes
88.5% pass accuracy
7 aerial duels won
5 clearances
0 fouls conceded
0 goals conceded

Making a statement. 👊

冇foul都幾癲

佢波底以中堅黎講算幾好

打中堅真係唔錯，上年閘位睇到驚

新 穩形戰機

新加力查

Lovren matip clyne Moreno 組多隊打盃賽啦

Carragher勁好多啦

烏龍查

不嬲都話佢掂 係上年搵佢打中田閘玩鳩佢姐
本身算高 又夠快

屌摩會引爆返lovren

一齊廢撚左條左路

一齊躝

睇你同幾歲ge加歷查比啦
21歲仔呢幾場真係已經算幾好

呢個組合睇過
已經唔撚想再見到

淨係睇到個名已經開始心跳加速
由開波平安鐘到完場

屌摩不了
一場都咪撚出

仲有米仔守龍

搞下氣氛

第一場就出局

經典陣式

"Nine points after three games...there's never anything negative about that. But if you watch the games, you will see we have a lot of work to do." #LFC

Klopp on Karius: "We said goodbye yesterday. He's really looking forward to it, it's good for him. I really think he's a fantastic goalkeeper, at the right age. I'm really happy for him, and he's happy to have the opportunity." #LFC

Klopp on Alisson.

"Criticism over the fee? In England?! We did it because we were convinced. We didn't set the price." #LFC

Klopp: "The players are not exactlt 100 per cent fit. That's how it is. We cannot give players a very short summer break then expect to be at the level. These games are the most important 'session' we can have." #LFC

Joe Gomez's game by numbers vs. Brighton:

114 touches
104 passes
88.5% pass accuracy
7 aerial duels won
5 clearances
0 fouls conceded
0 goals conceded

Making a statement. 👊

睇返上年既季初表現同今季比 雖然都係踢得一般 但己經好大進步

Klopp: "I knew before the game that we have a lot of work to do, maybe now you know it as well.." #LFC

feel到廢中好撚嬲

冇追post

Klopp: "[The Alisson chip] was not too cool. I had a few centre halves, like Mats Hummels, who did things like this. Alisson is obviously a very good footballing goalkeeper! I like the save more than the chip!" #LFC

Klopp on Fabinho

"We had a pre-season and he could play a lot of games. I had that plenty of times, maybe 30 or 40 times. We are 100 per cent convinced, but he needs time, a little bit longer. It's all good." #LFC

踢得幾好，可惜入唔到多粒

Klopp on Joe Gomez.

"Very good. Today was a big test. Brighton thought they could pick on Joe for the long ball, and he did really well. I don't think he made one foul, won 70/80 per cent of his duels. He is a good footballer, I like him. He has a lot of nice things for a CB."

起碼要熟咗前場3子同兩閘走位先應該有得出

巴打我地係咪睇緊同一場波

呢場出佢真係輸得

又唔使急 geh，遲下三個杯賽加埋快車就多啲上陣時間

全取3分=踢得好

阿諾一下中楣一下柱邊，綿奴俾對家神救

蘋果連續兩場猁叫人買大

中楣嗰下唔中楣都救到
全場老鼠拉龜

有冇清記得上次我利入罰球係幾時 係咪已經要數到TAA係歐聯外圍賽射入賀芬咸

諗起 射地波穿人牆

狜入完先走

好似就係對白禮頓？

係禍

model

上季有球地波 仆街25古唔走幾好呢
文 明 沙 基 古 5個進攻一定好好睇

對大家都好事啦
留係度盞大家都心酸
祝佢土超打得ok
一路順風

今日個個係到懷念件25古
明明之前仲話冇左佢run得仲順

佢最大作用就係佢一個換到基達+ vvd
防守好左 失球少左

係 岩岩對面人牆後都擺左個防地波

識吸收經驗

老母今日只係交失左一腳波
75/76

鳩美斯係咪要上位了

冇左古應該好少射地波

搞到白禮頓拎返爽個勢

比賽形勢就係咁

其實基達射禁區頂罰球都好勁

費明奴同文尼塞左基達個位

Andy Robertson has created more big chances in the Premier League this season (3) than any other Liverpool player.

Flying forward down the left. 💨

話說不失球時間既紀錄保持者係咪仲係連拿
唔知ab破唔破到呢

AB 上場同今場都有神救 如果唔係佢可能已經無左4分

誤入歧途
巴打個名

borini 被米蘭fans屌垃圾

神軒有如定海神針

條防線一兩年前仲係有球必應 講起中龍就入
而家upgrade 到咁勁好唔慣

屌你上年唔同我揸爬今年實要你仆街

最恐怖係ab打手錘時
會望隊友係邊先打
今日明顯兩球都見到望住隊友來打
一球打左俾tta 一球俾r26
真正反擊第一點 好痴線
咁亂都做到咁多野

咪就係少左個 10v號囉

施連施基

88分鐘左右個球 比著model 應該失左九成九 跟住無哂士氣臨完場再比人入多球失3分

ff無極限

事實係model 成日臨尾失波WO 講下又唔得?

FF 無極限都講出
呢幾年仲未睇夠 ?

不過AB真係好有自信心
米,卡,派完膠都會有尷尷尬尬既樣
AB果兩球差D失,之後影住佢個樣仲係勁凶,好有殺氣

不過唔好玩咁多啦,我只想要穩穩陣陣既龍門

懷疑佢根本就係面癱

唔係wo佢笑個樣好撚膠

人都走左 算了

幾好 有藉口輸曬d盃仔

卡

尋晚換基達係好錯 米副換軒隊可能會好D

有冇你份？

其他唔敢講 上場球FK就應該入左
FK射近柱既話中龍就入到

白禮頓示範點打利，輸緊唔急，巴士陣埃過上半場，米拿關鍵王一攰就係瘋狂搶就㩒掣，加上Keita 仲發揮到喺紅牛既威力，仲要經常交失波，同埋廢中真係唔咁調前面三個，文尼今場完全隱形，如果打和都係廢中問題，點可下比人壓返轉頭，好懷念張仔，佢先係幫到前面向前壓上

生活係香港真係好慘
做乜都係錯

中場支配力仲未好掂，而家費奴返後現位，反映前面冇乜波踢，今場連水貨都要返中場派牌，我就覺得基達更加未能發揮作用，點解唔換短沙試下？

面對密集應該要基達打前d派牌分下波，佢呢2場打得太後浪費左
同埋文尼入中路係打反擊先勁，因為人地企得相對散，變左文尼傳波力度控制唔洗太好都得
但對面密集，佢同沙拿就應該拉返邊做突破同忽然入楔，比返費奴企最前hold波

其實又唔駛擔心
琴日白禮頓真係打得好好
4個後衛 5個中場 企位係好緊密
係好有系統同好出色既防守
有d似上年對曼聯

依個league我認為只有3隊可以守到琴日咁
Burnley, Chelsea, Manchester United
仲有可能Newcastle Cardiff, 睇佢地個日狀態

其實上場水晶已經守得好有紀律
今季車仔反而絕對唔算守得好

Klopp: "[The Alisson chip] was not too cool. I had a few centre halves, like Mats Hummels, who did things like this. Alisson is obviously a very good footballing goalkeeper! I like the save more than the chip!"

今季車仔打返4後衛+用返地雷斯
已經唔再穩陣

暫時為止

救左唔少波

是間唔中玩下膠

巴西仔係有呢味野

有無AB13精華

黎明？

英超勁旅曼城自2009年畀阿聯酋富豪文梳亞收購後，已經成為富可敵國嘅超級球會，依家更打造出超班陣容，不過佢哋似乎仲未夠喉，英國《每日郵報》得到機密文件，踢爆文梳亞嘅表弟Sheik Khaled，早前曾開價20億英鎊收購利物浦，不過已被「紅軍」老闆約翰亨利拒絕。

《每日郵報》得到今年1月簽署嘅文件中顯示，Sheik Khaled出價20億鎊希望收購利物浦100%股份，呢個數目打破晒英超球會歷來易手價錢紀錄，而且代表團更曾經同利物浦主席湯姆華拿喺紐約會面，不過利物浦方面表明只係想尋求資金注入，無意將球會賣晒畀人。

Sheik Khaled被視為中東最成功商業家之一，不過佢嘅身家同表哥文梳亞就完全冇得比，利物浦梗係唔想做曼城「阿二」啦！

alisson根本無表情，都唔知佢淆定唔淆

連普通無壓力傳波都傳失 最基本嘅野黎

多謝 真人上高登

有冇老母過人gif

佢既意思可能係干地既車仔

白禮頓擺明係輸少當贏嘅心態
因為佢地知道撲哂出黎會輸得仲慘
輸住1粒依然大巴等機會唔心急
係踢得好嘅

近2場睇 - 係
但對車仔次次都無咩甜頭
同埋對我地，車仔會更小心，可能拉後番kante落cdm打
所以都係要打過先知

點解大清要整濕自己心口扮有踢波?

軒隊好波

Brighton & Hove Albion
IN
Martin Montoya (£6m, Valencia)
Anders Dreyer (undisclosed fee, Esbjerg fB)
Alireza Jahanbakhsh (£17m, AZ Alkmaar)
Percy Tau (undisclosed fee, Mamelodi Sundowns FC)
Yves Bissouma (£17m, Lille)
David Button (undisclosed fee, Fulham)
Bernardo (£9m, RasenBallsport Leipzig)
Leon Balogun (free, Mainz 05)
Florin Andone (undisclosed fee, Deportivo La Coruna)
Joseph Tomlinson (free, Yeovil Town)
OUT
Tomer Hemed (loan, Queens Park Rangers)
Oliver Norwood (loan, Sheffield United)
Dan Burn (loan, Wigan Athletic)
Billy Arce (loan, Extremadura)
Jiri Skalak (undisclosed fee, Millwall)
Sam Baldock (undisclosed fee, Reading)
Tim Krul (free, Norwich City)
Ales Mateju (loan, Brescia)
Connor Goldson (£3m, Rangers)
Jamie Murphy (£1m, Rangers)
Tyler Hornby-Forbes (free, Newport County)
Christian Walton (loan, Wigan Athletic)
Uwe Hunemeier (free, Paderborn)

呢個真
上場之後都唔少人話係精工打得好 覺得唔係咁多球隊可以守得咁有form 咁集中 (我自己都有講 )
點知今場白禮頓即刻示範俾人睇佢都守得到

上場對精宮又話人地好有系統 守得好 好少球隊可以守到咁
今場又係好有系統 守得好 好少球隊可以守到咁

場場都係咁講

好似係類似曼秀雷敦嗰啲嘢嚟
佢哋唔知係咪叫vaporub
幫助呼吸同舒緩肌肉酸痛
yaya都有搽

感動既係球隊依兩場主客對大巴都拎足3分 如果失分既話肯定之後隊隊都死守我利

隊隊中下游一打前6就好醒神 個紀律性同賽前部署都做得好好 英超真係好撚難打

仲要上場嬴到上季亞軍士氣高漲
不過我地今場踢得唔算好
好多不必要既傳失波

學到野 THANKS

有冇lomo精華

上場贏果隊係冠軍黎 如果無曼城既話

點解廢中要換走keita?

我軒要接管球賽

下半場莫莫地 好似

大師兄入黎 決定慢 直頭無跑過 一心拎波就係想射門

軒打到keita攻中位？

唔係球證幫手白禮頓唔會輸一球咁少

贏左波大家都唔記得黑哨

全能中場有咩位係打唔到
軒隊係為左大家著想先幫大家汁屎咋

軒巨以前響黑貓踢攻中

慢慢控住得啦

長知識
以前龜頭都有

見屌摩開波黑面黑到完場

打角球旗戰術，cool到波浪費時間已經任務完成

琴晚基達踢得唔好wo
交失個球差d累事 換係正常

陳日基達都唔係攻中位
邊有攻中踢咁後

流口水

落後出佢就真係

TAA三場都有黃牌

其實廢中冇一個好固定既位 邊個係到就邊個踢
所以冇話攻中唔攻中
琴晚基達根本係前面拎唔到波 緊係要返後拎

琴晚個球foul抵讚 唔係foul可能輸左

taa成日波都斬唔起

其實換沙狗入黎好過

的確係
今場keita反而係後過米隊

後面穩左，中堅又會上壓
中場個幾件自由度大左
唔一定要企死6號位

Agree 大清成日比假希望人
入到黎跑唔到都算 有機會組織你又老練咁遠又有人逼都走去射左佢
琴晚80幾分鐘呢個比數呢個時間最忌亂咁將個波比番人

又唔搶，做樣

要foul既原因係因為佢自己直接傳個比對面
最多叫做抵返個過

防守都知佢唔跑得都算 但進攻你都幫唔到咁我仲點解要出你

尋晚祖高美斯打得好

琴日真係呢三場踢得最差個場
同2場根本冇攻勢 但琴日白禮頓有2個超級機會
好想睇下呢場個xg map

Ugly win 都係好重要架

根本唔係走投無路都唔好出史獨啦

當然係 但ugly win都有好多種
你可以好似對水晶官個隻
又可以好似曼聯個隻-6
但好球隊ugly win 應該係把握到緊有機會贏波而盡量減低對方埋門機會
其實琴日chane我覺得都算製造到 係比人攻過2球埋門太open 唔係次次咁好彩

898 model

琴日基達踢後唔係好發揮到 進攻啲組織又唔順 成日交失俾人反擊

3場cs 唔好理 總知好西利

我諗得朋友隊會唔死守

狼隊lo,打鏝都有隊型

寧願睇新仔敗家

下場對李城好關鍵

狼隊當年利記殺手黎

model去到土超成個大球星待遇咁，有助佢恢復信心

狼隊都係一般 係琴晚鏝城水準跌左少少 加有少少冇運
睇佢對一哥都好多空位
真係泊得巴士應該得水晶宮 白禮頓 曼聯 肥賓同般尼
其他應該會open d

希望佢打得返起

利物浦領隊高普認為現在一切太順利，只要有一場敗仗一切就會改變，並笑說希望這場敗仗快點來到。

高普=多咀狗

琴日上半場真係壓得好前
Vvd真頭帶埋波推進咁

果期睇親都笑
講完冇耐就失分失到落花流水

哥狗真係痴撚線 要挑戰佢基本上真係場場唔理傷病同對手都以3分做目標

未夠ugly
90分鐘仲要攻 仲要失控球權

正選中埸開始攰，如果再正選十一人全有機會傷

文屁ig冇profile pic 代表d咩

下場華dee 係咪仲要停賽？

是

希望冰奴d排骨改造成功

好白

條25仔幾時先肯續約

阿狗會唔會後上拎冠軍嫁

其實都唔算大巴啦 佢地都好肯攻

對面肯搶逼已經多咗空位，易踢好多

Salah 今季冇咁冷靜
上季好多時都會有下extra touch先射
今季心急就藍天
琴晚啫喱回比佢個球控多下仲順

Klopp on Alisson's skills: "For sure I need to get used to it... The little chip he did was quite exciting. I don't need that! But I have never had a Brazilian goalkeeper before so maybe I have to get used to that too."

臨完場果球又係
大把時間根本唔應該first time shoot

今年會唔會不敗

走喇屌你老母

下場等比熱刺大炒

今年鏝已經衰左 應該係車利之爭

改個名又留多次言想引人cap圖

尋晚邊個拎 man of the match ？

高普d調動...希望下幾場唔好咁西

沙基利熱身賽同埋第一場後備入替少少時間已經做到野有射門(越位個球)

高普正視下人地泊大巴破法啦 屌

沙基利呢d有落底出波有腳法有速度

破大巴佢又有腳遠射幫自己拎空間射波

問心啦係咪唔值得比機會 有咩理由琴日明明要拉開比分 去到成70分鍾都唔換沙狗

係80幾分鍾換史獨 屌你啦上季已經好多咁ge濕鳩調動

上季大家記唔記得對車仔佢拖到80幾分鍾先換 好似換入拉蘭拿 條撚樣夠擔死80幾分鍾先換人 之後比偉利安一球-6波追平 呢d咁ge波好打擊士氣 成隊努力左成場比人咁追和

琴晚有2球open play都係人地把握唔到咋..唔係和撚左啦 唔該換人唔好做個樣80幾分鍾換
係有諗法先換呀 成日救心點頂

講緊笑話？

但入波個下都係first touch就射

廢中都講得岩
今年世界盃+英超早放季
真係唔可以期望球員一黎就上態
變左好多中下遊球隊都好有優勢
估唔到鏝都咁早失分

100分鏝都做唔到既野，你估你做到咩

鏝係世界盃最大苦主

認同，受盛名所累

咁唔係球球都比到咁靚
例如作客歐聯對曼城 季尾對屈福特冇個下extra touch根本唔會入到
不過琴晚廢奴個球正正反映到佢underrate 地方

點解個個係咁屌大清，佢作用係出黎hold住個波浪費時間，事實都做得唔錯

係一腳浪射 之後都ok
依到慣左唔岩自己心水就屌
我認同用沙短好啲 但大清無講到咁差

沙拿比人睇死係一季球皇
變左好大壓力
急於證明自己+狀態唔好
搞到而家成日進攻啞火
見到佢射術仲有
但走位 單對單都冇上季咁有信心了

佢都受歡迎成咁

球王級待遇
希望俾d心機踢番起，專心d踢波

我利唔賣垃圾

幾時有沙狗睇

今埸ok la 開始上返力

靚仔=大哂
你試下換著係屌米

文尼同沙拿成日好早就企死左係中間
琴日人地死守中間即刻塞成曬
冇乜拉邊搞到taa同羅拔臣成日要單打獨鬥
冇左啲overlap

可能文尼投訴想入多d波
搞到廢中排左膠陣比佢

係 0失球完季

米囝有巴塞都唔去 忠心耿耿留係我利

想入波就咪成日塞住中間啦
拉返空啲對手再做多啲插入啦
驚死冇波入咩

lulu去拉lazio時都係咁

表演左下渣波龍抓手

好定喎，係邊路同你揚下揚下，一啲都唔急

LULU走個時都唔差嫁
只係廢中個戰術唔係太o岩一個純防中係場上

第一場打西咸 兩閘不停overlap
啲波都係不停分邊用盡成個場
咁樣好易搵到空位
琴晚一班人輪流中場做波 塞車塞到仆街
文尼成日中間拎波根本唔work

著左10號之後以為自己朗甸

佢係要拉邊單打獨鬥過人就岩哂佢
中間拎波又冇咩創造力比killer pass
On99咁

土耳其d球迷出名痴線
如果佢黎到又派膠真係日日收恐赫信

佢都唔係技術型 細緻度根本唔夠
咁踢法盞玩死自己
況且中間有佢老友基達子做波
希望佢可以做返前季啲突破

到底係邊個咁聰明叫文尼打分波果個

可能冇左石內卜冇人提高普
點解全世界見到嘅野唔work
都係要用文尼中間做波

何sir已出片

記得㩒廣告

比沙狗做波好過

真朗甸係琴晚著5號果個

感動嘅係老母真係值依個身價

如果可以捱返佢上一格做多D後上插入仲正, 不過佢宜家打DM位hold波真係一流

李城睇完呢場之後應該知道下場點樣打利記

咁我又覺得唔換人唔係壞事
上季有好多次換左F9同沙拉的俾人追和
F9前場緊逼同沙拉前場壓力真係幫到好多
上季好多時換左人轉左Form就俾人亂入

beemo熱好身佢就可以推返上去 同米基輪換

呢條友係咪戇鳩架
贏得3場波就大鳩頭話要做奪冠之路
垃圾利撚次次做親呢d野都仆硬街
最後比人拎黎做笑柄

何蛇又針對交屁

呢啲真心害撚死利撚

其實係人都知點踢
執唔執行到係一個問題

屌 真係唔可以否認有好多利撚都係on99
拉低哂啲質素

仲有27個戇鳩讚好

見到朱停

他腿長到

爭乜鳩冠軍
琴晚主場對白禮頓都踢到咁

On9

其實係唔係唔識字，佢寫爭標，唔係奪冠

有乜好笑 今季唔爭 真係再無機會了

呢到啲人太妄自菲薄，好似即場話咩唔好燈乜乜柒柒一次半次就話好玩姐再黎就做多左喇

執返劑先

文尼ig個profile pic冇左 ?

welcome to XXXXXXXXXX

Molamola

條友唔識用ig 懷疑佢想轉相刪咗唔識加返

要綿龍幫幫手

who

諗起佢之前出story就好笑

屌2米高村姑

唔好笑鳩文尼啦 大家都毒撚

真 我都無profile pic

個白色dummy都靚仔過我

係比清果期太勁，開口中 之後大家都驚左

依家佢進化到港隊都可以燈左

仲未有挑波gif圖

最尾嗰下攞個波落黎打反擊好J到

琴晚小左輪洗後上
但上場加今場佢次次後上到禁區都第一時間彈到波比沙拿 好癲

琴日真係打得唔錯
CB位幾穩陣
但係唔知對前列球隊會唔會頂得順壓力

The 19-year-old goalkeeper is now regarded by Klopp as Liverpool's third choice shot-stopper behind Alisson Becker and Simon Mignolet.

有啲似Game of Throne個joffrey

血小板

出面班人淆撚底係咁出post燈利

原來上場李城絕殺利2隊
睇黎下場我地都兇多吉少

Maddison

是但啦
3分要緊 今晚希望肥賓做野

冇哂lag機踢法
啲波去得好爽

肥賓今晚對咩，btw佢個陣同哈多士有得比

車仔
應該都係死守

23場主場不敗

0809之後終於有樣野可以J下

開始有驟雨 大家出街都係帶遮穩陣

分唔撚到係天陰定大陸佬啲毒霧

天陰黎 今日因為大風左同埋風向改左所以空氣質素已經大大改善

上年最尾個場炒轟三粒

其實天文台有冇養蜻蜓做落雨預測
我覺得佢地好撚準

肥賓對前列幾有睇頭

肥賓前列腺？

準?

前列分子

利物浦應如何比賽，才令連登利迷滿意：
1. 沙拿每一球射球應中龍，入球三球以上
2. 費明奴要交出兩球以上助攻，於比賽中持球最多，不能休息
3. 文尼變白人，每一球應射中龍，入球兩球以上，
單對單應該全部勝出
4. 軒達臣要坐於後備位置
5. 韋拿杜母要接球後立即傳球不能思考，並要把所有對手當作藍斯玩弄
6. 米拿要跑足全場 不能休息
7. 雲迪克應清出所有對方的高波及阻止全部進攻
8. 高美斯要聽從雲迪克指揮 並清出所有對方的進攻
9. 阿諾要防守進攻兼備，傳中要準確落在隊友身上
10. 羅白臣理應要做到全英超最快左閘
11. 艾利臣要救出所有必入球，不能在後場高章控球
12. 高普應在下半場換入沙基利，一定要將三個換人名額於70分鐘內用完
13. 沙基利應後備上陣，上演倒掛，遠射，並完成帽子戲法
14. 摩蘭奴不應出現
15. 史杜列治需要全場奔走

暫時諗到咁多 歡迎各位利迷補充

幻想到有好多隻蜻蜓係天文台個預報中心入面飛下飛下就笑到我仆街

即係場場456仲要cs
劍指3冠王

死仆街美國佬20億都唔賣
屌你就比多d錢買人啦

好想睇前場三子加沙基利一齊落場踢

原來8月30歐聯抽籤

好感動大家終於對隊波要求高返

之前渣士十幾場-6不敗 明明踢到冇咩form都好多人j
而家開季全勝兼cs仲會捉啲缺點黎話

1001

16. 高普不應在只領先一球下換入中堅踢防守足球
17. keita 每場必需場均5次成功過人
18. lallana 不能作出任何轉身，否則被視為反智
19. 在每次進攻必需在5球之內傳到對手禁區，不能在後場橫傳
20. 不能只靠12碼或死球奠定勝負，一定要發揮出淋灕盡致小組進攻

整理好send英文版比廢中反思

不能有爭冠意圖

其他唔評論 但第四點就真係要

留意到最近反軒黨好痴線

啲爆閘狗入嚟留言扮利撚
到利柒咗就cap返自己圖去恥笑利撚打J
再加句on9=假利？
真係立於不敗之地

又借啲椅反軒

老母呢排lag機幾高質

黑拖舟

人無恥則無敵

文屁幾時可以變返咁

場場7但拎3到分我又唔驅啊

啱啊

對隊白禮頓都踢到咁，仲話打鏝wo,阿仙奴都456你啦

屌呢句隊隊球迷都適用架啦

有冇人發覺Ali 碌地波手法好唔正宗

你做咩入獌狗竇on99咁

3. 文尼變白人，每一球應射中龍，入球兩球以上，以且全程要笑住咁踢

紅軍十號 扭一扭笑一笑

場上每黑一次面要罰一次錢

好彩有牙john教路

點先叫正宗 利申：留名學嘢

屌

講起又講，琴日ab3有幾球拎上手咪算，玩咩花式

唔好再貼歐聯決賽gif
一直想遺忘佢！

我個人唔介意佢玩花式 唔出事玩乜都得

雖然係會嚇親睇波果個

呢張圖將軍先係最搞笑果個
明明指點緊前面望返去後面個波入左網

你擺明就係想睇model gif啦

One of the best唔叫model咪無事囉

唔係呀 比清

屌你老母車路士

做乜鳩今日英超戲碼咁一般
大戰就放聽日

因為閪波，廢時悶親人

請支持我轟

未到十月又禿賊又高賊

大家今晚支持邊個拎腥港小姐

17

個潛水教練都幾正

呢件又好撚正
又係playmaker
22m

黑到

好似開league睇咗一陣，打得幾好

Honey Ho

謝老四畀人破處啦

呢d先正呀

隊隊對利都係泊大巴ga la.

利場場羊1球。

跟住對前5大炒咪得囉。

上年歐聯先雙殺曼城ar.

阿記對住利應該係佢地驚先真

收嗲啦

你都on9的。咩能野叫正宗。

唔失波咪得囉

要chok住笑

你阻到曼城羊波咪支持囉

力架不了

［成班波台垃圾想燈我利🙊］李斯特城 對 利物浦

1001位手足 唔該晒

摩佬中意搵跑得慢嘅mata踢拉邊
高普就中意搵跑得快嘅mane企中間
兩個都on99

我吊人關你能事。

你平時做埋don9野仲出聲??

贏波都格劍

成班波台想燈我垃圾利
咁先岩呀

up乜叉

樓上又陰d陰d抽model
我屌你老母！

撐黑仔

文尼bb唔好做多左啦

走啦傻仔

Block la仲咁好心機覆佢

唔爭1001了

搵人開post

對面咁肯攻都叫大巴
自己攻唔到渣